求求大家可以去poly救人

百幾勇武係哂poly 依家所有出口都俾人圍住
但z core 出口相對少狗力 內外夾擊可能仲有一線生機
求求大家 過百勇武被捕就玩完

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

救人

推

push

被圍頂唔到好耐...

過百勇武被捕就玩完

各區開花

旺角都唔多人

Push

求求大家